% ============================================
% préambule du Departement Informatique - IUT Orleans 
% ============================================

% Redéfinir les titres de chapitre
\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries}{Documents pour la}{8pt}{\Huge \bfseries}
\titleformat{\section}[hang]{\Huge\bfseries}{}{0pt}{\Huge \bfseries}

% Redefinir les numérotations des sections
\setcounter{secnumdepth}{4}% pour remettre la numérotation des subsubsection
\renewcommand{\thesection}{}
\renewcommand{\thesubsection}{Exercice \arabic{subsection}.}
\renewcommand{\thesubsubsection}{\alph{subsubsection} :}

% Quelques couleurs
%
%\colorlet{bleu}{blue!20}
\colorlet{ombre}{black!25}
%\colorlet{orange}{orange!25}
%\colorlet{gris}{gray!25}
%\colorlet{vert}{green!25}
%\colorlet{jaune}{yellow!25}

\colorlet{note}{blue!20}
\colorlet{warning}{orange!25}
\colorlet{hint}{green!25}

% Pour faire de jolies boites
\usepackage[tikz]{bclogo}

\renewenvironment{sphinxadmonition}[2]
    {%
      \begin{bclogo}%
        [%
        couleur=#1,%
        couleurBord=black,%
        arrondi=0.1,%
        logo={\ifthenelse{\equal{#1}{note}}{\bccrayon}{\ifthenelse{\equal{#1}{warning}}{\bcdz}{\bclampe}}},%
        ombre=true,%
        epOmbre=0.25,%
        couleurOmbre=ombre,%
        barre=none,
        ]{\ #2}%
        \color{black}%
        %\itshape%
        %\small%
    }%
    {%
    \end{bclogo}
}%

% ============================================
\AtBeginDocument{\def\labelitemi{$\bullet$}}
\AtBeginDocument{\setboolean{@twoside}{false}}

\fancypagestyle{normal}{
    \fancyhf{}%
    \renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\small ##1}{}}%
      \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\small\thesection\ ##1}}%
    \fancyhead[LE,RO]{\rightmark}
    \fancyhead[LO,RE]{\leftmark}
  }



% ============================================
% fin du préambule 
% ============================================